{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(월미도) 하버뷰"
    },
    "text": "ワルミ島の楽しさの出発はハーバービューからだ。 利用案内によると、一般客室は午後4時以降、オンドル客室は午後6時以降に入室が可能だ。 退室時間は12時に設定されており、延長時には1時間当たり10,000ウォンが追加で決済されなければならない。 一般客室は2名基準だが、1名追加の場合(乳幼児を含む)10,000ウォンを現場で追加決済しなければならない。 3人以上入室する場合には男女同室での宿泊が不可能であり、未成年者は出入りに制限を受けることがある。 安全のため風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは禁止されている。 客室利用時には、もし客室家具や備え付けの物品を破損した場合、購買および修理費用が請求されることがある。 また、客室ごとに異なる構造のインテリアを持っているため、写真上の客室とは異なる場合があることを念頭に置かなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーバービューからワルミ島への出発時間はいつですか？",
            "answer": "ワルミ島の楽しさの出発はハーバービューからです。"
        },
        {
            "question": "一般客室への入室時間は何時からですか？",
            "answer": "一般客室は午後4時以降に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室への入室時間は何時からですか？",
            "answer": "オンドル客室は午後6時以降に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "延長時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "延長時には1時間当たり10,000ウォンが追加で決済されます。"
        },
        {
            "question": "一般客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "一般客室の定員は2名です。"
        },
        {
            "question": "一名追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "一名追加の場合は現場で10,000ウォンが追加決済されます。"
        },
        {
            "question": "3人以上での入室は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の入室は男女同室での宿泊が不可能であり、未成年者は出入りに制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に禁止されているイベントはありますか？",
            "answer": "客室利用時には風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室家具や備え付けの物品を破損した場合、費用が請求されますか？",
            "answer": "客室家具や備え付けの物品を破損した場合、購買および修理費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアは写真上と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに異なる構造のインテリアを持っているため、写真上の客室とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 399
    }
}